網上買Rimowa 行李箱

有無巴打係依過個網買過？好像平D但驚係假貨

買名牌就去返專門店買 無錢就買返新秀麗啦

新秀麗都唔平

Supreme Rimowa 賣1皮

Gap 神